【推到完場】[有直播] 17/5 19:00 2017/18香港足球明星選舉頒獎典禮

●直播Link：

手機版
網頁版
●24小時港超聯電視
●facebook直播

「2017/18香港足球明星選舉」各獎項入圍名單（排名不分先後）：

球員之星三強：
艾華頓（陽光元朗）、法比奧（陽光元朗）、華杜斯（傑志）

最受球迷歡迎球星三強：
費蘭度（傑志）、華杜斯（傑志）、李瀚灝（和富大埔）

最佳青年球員四強：
林衍廷（夢想FC）、陳俊樂（和富大埔）、鄭展龍（傑志）、胡晉銘（香港飛馬）

守門員三強：
李瀚灝（和富大埔）、王振鵬（傑志）、謝德謙（冠忠南區）

後衛八強：
唐建文、艾里奧、金奉珍、丹尼（傑志）、張志勇、梁諾恆（香港飛馬）、杜度（和富大埔）、法比奧（陽光元朗）

中場八強：
費蘭度、華杜斯、黃洋（傑志）、利馬、胡晉銘（香港飛馬）、梁冠聰、陳俊樂、黃威（和富大埔）

前鋒四強：
查維斯（香港飛馬）、盧卡斯（傑志）、艾華頓（陽光元朗）、伊高沙托尼（和富大埔）

最佳教練三強：
朱志光（傑志）、曾昭達（陽光元朗）、李志堅（和富大埔）

「最佳金球」+「最佳撲救」過百嘅 ：
撲救編號：7 袁皓俊【香港飛馬】 260
撲救編號：14 梁興傑【香港飛馬】166
撲救編號：18 李瀚灝【和富大埔】157

金球編號：20 方栢倫【香港飛馬】237
金球編號：16 胡晉銘【香港飛馬】146
金球編號：2 黃威【和富大埔】110
金球編號：7 梁諾恆【香港飛馬】106

如無意外

最受球迷歡迎球星三強：

華杜斯（傑志）3016票
李瀚灝（和富大埔）2067票
費蘭度（傑志）2010票

最佳十一人（各位置共11名）、香港足球先生（1名）、最佳青年球員（2名）
評審委員會 35%
香港體育記者協會 10%
在足總登記的傳媒機構 20%（每機構一票）
球迷公眾投票 27%
每月最有價值球員得主加分 8%（每個選舉月份佔1%）
8月及9月 黃威 和富大埔
10月 洛迪古斯 東方龍獅
11月 梁諾恆 香港飛馬
12月 艾華頓 陽光元朗
1月 艾華頓 陽光元朗
2月 盧卡斯 傑志
3月 查維斯 香港飛馬
4&5月 伊高沙托尼 和富大埔

最佳教練選舉（1名）
評審委員會 40%
香港體育記者協會 10%
在足總登記的傳媒機構 15%（每機構一票）
球迷公眾投票 25%
港超聯球隊主教練投票 10%

最受球迷歡迎球星（1名）
球迷公眾投票最高票數者當選

球員之星（1名）
由所有港超聯註冊球員投票，最高票數者當選，若最高票者多於一位，則由評審委員會決定。

「2017/18香港足球明星選舉」公票網上投票結果：

門將
第一位： 李瀚灝（和富大埔） 2067票
第二位： 王振鵬（傑志） 1483票
第三位： 謝家榮（夢想FC） 977票
後衛
第一位： 唐建文（傑志） 1994票
第二位： 丹尼（傑志） 1678票
第三位： 法比奧（陽光元朗） 1498票
第四位： 金奉珍（傑志） 1153票
第五位： 劉學銘（冠忠南區） 1133票
第六位： 黃梓浩（東方龍獅） 1126票
中場
第一位： 華杜斯（傑志） 3016票
第二位： 費蘭度（傑志） 2010票
第三位： 黃威（和富大埔） 1776票
第四位： 陳俊樂（和富大埔） 1628票
第五位： 黃洋（傑志） 1388票
第六位： 林恩許（傑志） 1386票
前鋒
第一位： 艾華頓（陽光元朗） 1467票
第二位： 盧卡斯（傑志） 1282票
第三位： 辛祖（傑志） 1215票
第四位： 查維斯（香港飛馬） 1091票
最佳年青球員
第一位： 鄭展龍（傑志） 1912票
第二位： 陳俊樂（和富大埔） 1040票
第三位： 巴拉克（傑志） 950票
第四位： 胡晉銘（香港飛馬） 938票
最佳教練
第一位： 朱志光（傑志） 1450票
第二位： 曾昭達（陽光元朗） 1150票
第三位： 李志堅（和富大埔） 902票

主持：刑安邦、梁禮勤

王子係咪搭枱坐
定最後名單冇佢所以直頭唔去？

上年回顧：

有冇人去現場

wow
wow
wow
wow
wow
~~~~~

要球會提名先有份參選呢吓on 9

major係咪知自己無獎攞，ig story已經搭緊飛機返澳洲

係，我撑葉鴻輝

七季奪五個聯賽冠軍，三次三冠王！今年失球最後少到個位數的八球！還未能入選最後名單？我還要怎樣努力？

我預測
球員之星：法比奧（陽光元朗）
最受球迷歡迎球星：華杜斯（傑志）
最佳青年球員：陳俊樂（和富大埔）、鄭展龍（傑志）
ff：陳俊樂>林衍廷
守門員：王振鵬（傑志）
後衛：唐建文、金奉珍（傑志）、杜度（和富大埔）、法比奧（陽光元朗）
ff金奉珍>丹尼
中場：費蘭度、華杜斯、陳俊樂、黃威（和富大埔）
ff：陳俊樂>黃洋
前鋒：盧卡斯（傑志）、艾華頓（陽光元朗）
ff盧卡斯>伊高沙托尼
最佳教練：
朱志光（傑志）

睇黎都係肥鳩同垃王拎

如果係依兩球都幾唔掂

好鬼奇怪
好似靜雞雞搞咁
上年唔止20個提名咁少
投票時間又短又唔見有乜宣傳
上年中村洗票都有過千啦

你係現場?
我都想去

有直播未

偷嘉殷男友圖

年年都係話七點 但七半先開始

記得上年好似有技術問題

仲未出畫面 唔通今年又有問題

如果頒獎典禮連球迷都有得去

阿邦出咗嚟，幾搞鬼

啱啱仲播緊新聞片

舊年都有得獎者冇去頒獎典禮
好似係ita

睇波總直播算啦

bong 家事趕咗返去韓國

rambo 都有份去
法國立立好鍾意用手指指住人

Major 去完秦國之後返澳洲

不過呢啲獎攞唔攞都冇乜所謂啦

開波啦

刑安邦幾有台型

西網個player 好廢

wow

wow 直播啲片得360p質素

點解唔放youtube
屌你老母呀大鳩頭

起格，lag下又順下咁
好辛苦

d 片太長啦

facebook 好順
不過得 720p

球會logo有1080p

足總FB畫面好d

收皮喇霍狗

有冇現場嘅巴打影下王子嗰枱

霍狗屌你老母

有入場=.=

中銀呢人壽呢嘅超級呢足球聯賽呢
本...本....本....季

照稿讀都口窒，真係廢人嚟

霍狗 你up乜柒呀 1999

照讀都柒下柒下

肯定無睇過份稿

霍狗讀稿落地獄啦

年年跟稿讀都讀到弱智人士咁款

睇撚熟份稿先啦仆街

場場有波入呀

場場有入場

年年讀稿讀到庇護工場出黎咁

台下有聽嘅點忍笑

佢除咗識投胎仲識乜

港埠際賽

霍狗收皮啦 得個樣

邊個同佢寫稿 講到一舊舊 條友有相影就出黎9up下

連樣都無呀

霍狗幾時收皮

下次唔洗霍狗黎啦
開個google translate讀咪得囉

又要睇隊外國球隊拎冠軍

有感情過佢啦

佢老婆走佬絕對正確

撇除讀得唔順，作為公開發言講嘢咁多尾音其實好撚唔專業兼冇禮貌

頒亞軍
咁季軍呢

識聽中文都聽到黑人問號 外援就更加

亞軍都有盃

二一六三個零

上年都有啦

你老味 個最佳11人隊外國球隊都唔知佔左幾多個

大佬著波鞋

黃威都幾高下

佢事前到底有冇睇過稿

屌 kidchild打晒飛機未

利害了

龍仔個feel好撚毒

印稿個人用大字體啦

最低限度演說

大頭預言

無youtube link

Kidchild打晒飛機

見過佢，如果唔識佢真係會覺得佢毒毒地

avky嗰啲冇嚟 ？

捧杯已經無咗av同埋老棍二

有d無黎

傑志d西裝幾型
仲要有不同款

KY AV 都冇得上台

王子坐左去邊？

可能無候選無去

佢兩個都唔好意思黎啦

We are Kitchee!

俾面派對

我仲以為播全季
唔係又要狂loop1:8

班kidchild又打晒飛機

邊個踢科爛屎忽

好歹都算係PR專員嚟嘅

521👍

521肥左好多

521又有大頭

叫佢自己用放大鏡啦

條女以 mc 計真係好撚差

又播1:8

肥鳩

16:9都差d放唔落

都係避唔到

夢想大四喜
東方戴帽

全場得王梓

王子可以坐係邊

無笑容

.

今年冇raw d 姑 c

痴垃隊啦

無 mic 聲，現場個 operator 做乜

屌你無喇喇有狗吠

woo!

屌 做乜唔放YouTube 搞到我係咁check以為仲未開始

陳發枝射術真係屌打而家班土炮

洗票成功

link

又逼害閪仔

霍狗齋坐

咁多著波鞋

香港飛馬球迷多
阿邦講完都笑

三個撲救都好一般

大埔洗到三腳過鵬
竟然唔洗呢個

邦：香港飛馬球迷多

李文恩上台做埋加盟握手喇

唔講得又唔睇得

Hard sell到

成個package都好業餘

阿邦好似好唔情願一齊玩膠

你好我係Kanus ,胡恩睛

自己講完自己都笑

Yahoo

咁on9嘅稿，點講得出口

我晴分分鐘真係好過佢
不過壓唔到場，過多兩三年

真尷尬

仲以為會有科蘭

梁芷姍係咪唔會再出現

中國輝廢鳩事嚟

唔係科蘭咩

光環又贏

屌 依個獎廢到

爛口輝豬肉獎

東方多一個獎拎

點都俾個安慰獎輝

其實而家仲有幾多人會用yahoo search嘢

我覺得睛會好 d ，條女都唔熟書，講野無感情

都係獎呀

好似冧莊，上季都係佢

英雄輝>科爛

yes

今年仲係羅太搞？

圍威喂

呢個獎一定係華杜斯
唔係佢拎 我裸跑旺角

想問如果我search 葉鴻輝 粗口 係咪都計

送禮勤：圖已cap

咁搏做咩
法比奧都好大機會wo

咁"中國輝"應該都計

康副主席...MK look

炮台傑：屌你老母

哇尿國文都有份坐係度

tie都唔帶

係咪今年有最佳球證

啲球員一人一鎚都打死佢

屌個MC 啲英文廢撚到

有咩同dora講

點解好似頒得咁快咁

Please be seated

唔撚係掛，識比一定比覺爺

要交場

刑安邦點解歪嘴？
平時唔覺喎

不嬲都歪歪地

麥當勞

排球員頒足球獎

好多女睇

我覺得都唔錯

頒最佳手球入球

上季有籃球員

黃金寶都係到

佢咁型，一定食左好多女

曹軍如都做過頒獎嘉賓啦

我提名igawa

上年都有-6 游水歐嗰啲啦

台下啲球員又紋身，又un 腳，莊重啲啦唔該

到10點熄燈熄冷氣

一定係林衍廷同鄭展龍
唔係我又裸跑旺角

唔好燈

Fm貝

你估人地好想嚟咩
邊個拎獎圍內知喇 球會叫佢嚟咋

唔係樂仔啦

樂仔可能冧莊架喎

個髮型

華杜斯頒獎典禮

真係好毒

唔係話靚仔
但夠高夠白淨 屈機

亞冠光環值既

龍仔

我叫鄭展龍

全名叫?

呢個真毒 陣毒味冇可能扮出嚟

黎得就尊重自己啦，小朋友都識

好似冇多謝夢想

驗聽力啦

多謝各位

有

又中

肥哥 好波

fat gor

fatgor

毒龍

我投個兩個出哂

場地由康文署提供

fat gor希望佢可以keep到一個返大陸果種毅力

大家好…大家好…我係林衍廷呀

喂咪fing喇
cam man跟你一齊fing架

Fatgor

做乜9

兩個都係怕醜毒撚

Can Man: Fat Gor 企定d la

郁黎郁去

有蟻咬咁

典型波牛

好似啲倫敦金公司annual dinner 咁

樂仔今晚食白果？

amanda 個仔

毒撚緊張

條排球友真係勁靚仔

依個係咩gag其實

最佳11入面無黃梓浩
我裸跑旺角

唔好笑住先啦

駛唔駛咁搏

留名聽鵬D廣東話

邊個係amanda

仲要打排球 一定食女無數

禾

唔慣著老西咁

比埋時間你熱身
1個鐘後mk見

業餘運動員頒獎俾職業運動員

早幾日煞科母親節，夢想fb將正選名單改晒做xx個仔

後衛八強：
唐建文、艾里奧、金奉珍、丹尼（傑志）、張志勇、梁諾恆（香港飛馬）、杜度（和富大埔）、法比奧（陽光元朗）

我記得兩年前球霸又係緊張到唔知講乜春

一秒廣東話
下一秒就普通話

母親節夢想出陣容全部出球員阿媽名
fat gor阿媽叫amanda所以陣容寫咗amanda個仔

禾珍系巧high珍
煙為⋯⋯

攪笑？

幫黃洋大哥集氣先

等聽廣東話

學巴塞

終於得米

又笑9鵬哥

mma洗票失敗

巧high腥

有獎拎嘅人入邊最開心嘅應該係佢

三腳呢？

鵬個樣開心到 等左咁多年

借問聲係咪有柒頭要裸跑

達加豪

求字幕

先達門口見

救命佢啲廣東話

搵人等陣加字幕thx

做乜係咁影艾里奧

其實點解係香港十幾年都可以唔多識講

豬sir忍笑

13年 d廣東話都係咁

完全唔覺佢有勁到

其實都聽得明 ，不過真係好搞笑

起碼肯講先
膠鵬

鵬哥啲廣東話聽親都笑死

無安排即時translation

北方人係難d既

原來如此

死毒撚平時唔出聲

哩個真

佢唔怕俾人笑就好

影多d 521 ok?

係傑志洗撚講廣東話咩

好努力講

佢唔怕俾人笑
呢樣好

王振鵬都係講番普通話把啦
中普夾雜埋一齊

膠鵬唔好怕比人笑呀

大哥喺度陰陰咀

gk教練真係好重要
你睇東方

比個機會我
如果11人無唐建文
我真裸跑

應該得佢自己明

有冇字幕

耳都紅埋

卡薩路華

一講拳手以為牙如

係 連大哥都笑到咁

傑志全鬼 洗乜用廣東話

聽到拳王以為又係曹君如

友巧多膠....D....D

真。mma

向生可以踢大埔喎

體能教練黎

av堅已經搵到想簽嘅人

留名

佢黎咁耐係呢年先肯講廣東話
你睇下帥同智又係唔肯講

智好似都會~
帥就好少

哩兩件垃圾提黎都無謂

法應該有啩

唐文

唐文好型

唐文真心型

主音

想咸咁

佢唔踢波都可以拍下戲做下model

唐文好緊張

有震音

傑志中心

真係好似

想奶

等你擴建完，再收地

法叔

法比奥

個mc都嗒糖

法比奧叔叔

fabio

退役光環

MC up mud9

識屌牙凱老母咪ok

carry元朗攞銀牌 完全值得攞

法叔真係叫班踢到60分鐘就收皮的年輕球員情可以堪

咁佢年年都退役俾你睇

Last season啦

真退休喇應該

帥上次用廣東話ga 反帥黨

估中法叔

超聯最後一季姐

真退休了

算唔算間接承認元朗玩完

Fabio應該同元朗一齊

同一個人黎架喎

算

76

張志勇...

有76

已完GG

屌

炮台勇

郭志勇

垃圾

76勇

屌 76勇都有

76勇都有

佢下半季做過啲乜其實

bong > 76

76想喊咁

年輕球員要鼓勵

76?

76都有
土炮有分加？

垃圾都有

完 可以完 脫苦海
molu molu

郭x樂投左幾多票？

多謝契老豆啱喇

算唔算間接入選亞運隊

真心76得半季好波
不過今季佢係幾有代表性

Bong同dani都一定好過佢

法叔 die for hong kong

頒獎典禮食野係咩事
定係春茗黎？

三十以下都叫年輕

竟然冇丹尼

76唔係土炮身份肯定無份

Bong

無Dani

兼周年晚宴

呢個係annual dinner嚟

全部都係我既人

迫害丹尼

丹尼拉票失敗

好似考緊dse...

i want eat🍣

金奉珍有冇整容

屌你老母評審 張志勇都有 不如比best gk 09

等老闆大抽獎

丹尼咁努力拉票都無用

Bong: this this this and this, thank you

幾點完？

76 又係著波鞋 (Converse ?)

淨係打咗兩場好波

kitchee fans, I like

暫時賽果都幾合理

捉班mc打靶啦咁廢

強姦都ok

尤達大師式嘅英文

掛住自己吹水
唔理台上面班人

我投左

專業評審團：how old are him?

比閪仔啦

有76都叫合理？
以分朱肉角度又真係合理既

頒cb都食緊野 即係無諗過有份上台

細威mk到

排球妹，食左啦！

杜度冇

嘩
呢個真係標準本地地痞

呢件咩shirt

傷半季又真係窄啲嘅

如無意外，傑志3個加多個

費 華 利 陳

無樂仔 我食屎

76>dani

大佬都有

其實條女woo乜鳩

華佬幾型

好型

華佬

好心搞自助餐算啦

All in樂仔

我估無樂仔

啲人鳩行仲衰啦

個場會仲亂，不了

糊

下年club 1囉
理文啲贊助

起碼唔洗見到D阿姑走黎走去掛

要走了

頒獎典禮食乜鬼野
完左再轉場/安排食野啦屌

不誠實證人

大哥mola mola

ww型

食食下拎住隻碟

假踢波，真洗票

行大運

頒獎禮只係其中一個環節 主角係annual dinner

Ww型啲定唐文

多謝堅堅!

好似香港電影金像獎咁搞

食屎喇你

大哥

其實只係annual dinner搭個頒獎典禮

利馬

雷動成功

幾老檻

duck jor

MC

大哥 大哥

球員拎住隻碟上台

大鳩 woo

拎上台問mc肚唔肚餓呢

黃洋大鳩

emir

前鋒唔要肥鳩就得

大哥串阿鵬

足總陷害我

大哥型撚到！！！！！！

鵬哥啲廣東話即刻比下去

潘文迪個樣

食啦你

佢真係典範

521

大哥今季其實唔算特別標青
希望係因為華杜斯分擔咗佢既角色而唔係佢跌watt

黃洋好似唔想要咁

華佬識玩
唔著黑衫

神射手有冇份呢

Steven Wong

自膠

以為牛下車神

肥嘢同查/垃王

禁藥出過事仲俾佢嚟?

查維斯、艾華頓

有無 -6 做頒獎

伊高啦

唔好再講快d頒

山地興係想喊定唔識講野

up 乜鳩

集氣

女mc果度... 佢只能夠同劉偉恆同何亨做partners

艾華頓 盧卡斯

山地興唔想講咁

fire

講完未

係咪緊張
d中文講到好怪

伊鳩沙度尼 please🤟🤟

巴打 大哥得咗啦

up完未

Anyone but 肥鳩

可能係約翰艾馬

聽唔明

其實可能係唔熟踢波
利申 平時有聽手下留情

東方好慘 要拎銀牌

出撚咗4強喇傻鳩
王子嗰單柒唔夠呀

IGOR

唔記得左

我係聽越位越出位嘅

4個都踢得幾好

上年已經柒過
點解仲要搵佢

爆咪搵阿占唔好 ？

polo 扣頸喉紐

好過之前蔡康年十倍啦

還錢呀

垃王

還錢！

有無野講

希望major贏

垃王好似唔識英文

其實點解叫佢還錢？

再補充，其實私底下叫Kannas自己爭取做mc, 可惜佢個身份係場邊記者。

好似係差某個本地agent仲介費

借左agent錢無還

之前試腳問經理人借完之後走數

Lucas

屌喇星托住獎好似送殯咁

達蛇

屌 肥鳩

唔係仲介費，自膠

fuck off Lucas

我捧傑志都唔覺佢值得攞

你笑笑口個樣賤到

借錢梗要還...

唉伊高

伊高

好難唔係lucas話晒神射手，不過真係戥major唔抵

其實道理上神射手贏best eleven都好合理
不過真心想查維斯贏

老實講伊高全面過佢

igor

係咪搞笑？你睇下冇左肥鳩，傑仔最尾個幾場條前線鳩到

76換查維斯較合理

無咗伊高，大埔前線仲鳩

肥鳩唔係踢傑志 唔係有咁多輸送 邊有咁多波入
如果major踢傑志入廿球都有可能

起碼唔會俾人的去打邊先

傑迷表示好撚同意

百搭

有冇連登手足有講野

唔怪得個日見到球迷世界啲人

佢場均嘥幾個chance又唔講
空龍都唔入

今年major踢法其實幾啱傑志，佢換科蘭實勁好多

鵬
唐文 珍 76勇 叔叔
費 華 大鳩 ww
盧 垃王

足球先生點睇都係華度斯

辛祖後備王都有十六球

估唔中76同Lucus

撐伊高位巴打識ball

有個男人女人聲

最尾一齊挽留華仔

官方留華杜斯咁

造馬

超過三千添啦

唔係佢，又唔會有嗰啲chance，以現時傑志陣容

佢高傲，但宅心仁厚...

查維斯carry飛馬成條鋒線 飛馬先有今季成績
冇當選真係sad

實用嚟講轉343點睇

鵬
Bong 76 Fabio
唐文 華 大哥 費
肥9 WW 垃王

woo

楊文慰

#metoo

女神

成日將楊文蔚同呂麗瑤撈亂

佢低調，受萬民敬仰...

其實搵班9唔搭8的人嚟頒獎做乜？
足球界冇人到咁？

著好d 黎頒獎典禮啦

請個柒下柒下既mk妹
講野一舊舊

佢真係好鄰家

胸隆都唔入

上屆又係咁

起碼佢唔係揸住份稿讀

搵啲唔會俾人柴台既，唔係咁易

記得上年有山sir

屌又柒咗so9sad

個個都好似講講座咁

著到咁

唔好著

係,個個都分享心路歷程

搵下啲港隊名宿頒下都好

我覺得係大會比topic

我的成功自傳——楊文蔚

全部standard question

wfc

唸唸下香港體育真係好渣
足球都叫自己有個頒獎典禮
其他項目真係吳多覺

係啦 頭先有個最後係度諗有邊個topic未講

根本就係

三腳自己見到有無啲唔好意思

冇球迷嘅老細頒球迷獎

莫生！！！！！

三腳條垃圾

揀晒對大東方嘅片係咩意思先

耀蛋

唱打打氣啦屌

全季不敗講到爛陣容咁
唔係話佢廢，但未好到攞最佳前鋒
落選嗰兩個提名咪一樣識chok chance，伊高全面過佢㖭啦

有莫記但冇垃記

垃垃呢

傑運搞得幾好呀

有莫記便有垃記

華佬plz stay

屌,叫耀蛋唱打打氣娛賓仲好

實至名歸

啱

crazy人

又 WOO

Most Favourite Player

係都 Fans' Player of the Year

條女露gap

拉2個mc落台得唔得

個"again"想點
好撚唔專業

其實就算有你都唔知啦
足球咪一樣
我敢講如果你平時冇留意開 今日又冇上連登 一定唔會知今日頒獎

其實華佬係咪機械人嚟

dear fans thank you

大頭嘴歪

呢個係所有項目加埋嘛
足球都叫自己有個

同埋代表隊來講足球算最多人睇啦

當互刷曝光率啦

華杜斯拎足球先生會唔會講

Thank you

完

Bong: You! Most favourite player!!
Vadoz:

thanks 完

多咗dear fans

睇唔到，講緊楊文蔚 定女MC ?

仲唔係戰術大師，朱蛇

dora：做咩唔多謝我

佢wfc

留返個speech je

溜冰前幾日先俾啲閪商家侮辱啊屌

其實班mc 英文好柒 班鬼聽到實覺得disrespectful

神射手拎最佳前鋒都好合理啊
前鋒緊係睇入波先過其他野

其實班鬼都英文唔係好

郭蛇 真係人人識？

郭sir眼訓

你介紹到咁我以為幸福金突然彈出嚟

00後咪會唔識

佢地好多都係講少就錯少

metoo

朱蛇了

我睇緊live唔覺有

係係笑位黎

成晚郭sir先係嘉賓

禮多人不怪
班mc啲英文已經唔係柒咁簡單
直頭係丟架

堅蛇

turkish airline?

達子

贏波就球員
輸波就教練

佢係足總職員

集氣達sir!!

達sir ，但實俾垃圾朱

睇你敢唔敢講519囉

廢老係鵬facebook 搞事

經濟艙

Economy Class

達sir 啪啪啪

食屎啦馬逢國

...

WTF

今年有無蒙古之旅送?

垃圾桶會唔會有份

馬逢國食撚屎

屌，收皮啦馬撚

朱志光飲左好多?

有分鏡好似講到好撚高級咁

呢條真食屎狗

帶動氣氛失敗

hardsell yahoo

Av堅後邊條女

快撚啲頒啦,好撚老尷呀屌

有幾分好笑

好尷尬成個典禮

黃色衫？

好racist

屌多撚晒

搵人捉番個女mc入後台

達sir心諗好撚好笑呀屌你老味

達sir後面條仔

影人咁鳩耐做乜鳩

D笑位

黑

Av堅心諗

條女on9到

好撚尷

stfu

係咪收得好平 上年都好似係佢

耀陽

屌你老母馬逢國

又係豬蛇

達sir 後面個黑人係般奴?

上年係🇰🇿

竟然唔係達sir

豬腦

達達molamola

3個靚仔

達sir

朱蛇除咗儲印花，同埋靠兩個助教，重有做過咩

垃圾選舉

贏咁多場，又真係無計既

有無片

朱屎:我平時撘飛機都唔會坐econ

無接到機票

愛我啤酒！

多謝馬議員

石門手下留情

馬議員有份搶你地呀

朱蛇下年重有冇得撈？

朱sir 講得最動聽

直接係台上diu馬搶石門啦

肥甘回歸

華佬又上台

足球先生都唔洗諗

fans
errr
thanks

同霍狗一樣都係仆街

政協

又woo

黃金寶賣港賊

選委黃金宝

WOO!!!

啲woo好似狗叫

頭先嗰下woo真係好撚似狗吠

2017/18香港傑志足球明星選舉頒獎典禮

我地圍爐到上熱門
又有最低限度宣傳了

咪撚吠喇屌
台下已經一班狗屎垃圾喇

wfc
講開就想講連菁英盃都擺大球賽真係想人唔睇

講完speech未

講撚完未呀黃金寶

同一日旺角場比人book左玩欖波

應該擺邊度先啱心水？

LeBron James

欖波又整爛d草

屌你啲嘉賓啲speech真係9唔搭8

唔撚洗交場呀

頂你個肺六合彩攪珠 阻住曬

欖球咁多人睇，都唔明做咩唔掉轉場搞

屌你老母咩，香港淨係可以踢波？

可能欖總 book 左旺角場先

已經盡人事拉到去踢波嗰度架啦

學全世界最高質嗰個傑志球迷講，既然兩場波都係傑志對大埔，一場過咪得囉

AO xx)

準備聽woo啦各位

華佬有幾多年會藉同幾多隻手錶？

woo!!!!!!!!!!!!!

屌 分鏡都要講野 on99

屌播曬十鳩幾個人?

分鏡真係好撚尷

楊德強你去左元朗東看台夏天兩點半睇波未

thank you

華佬心諗做乜9

四隻四年

兩個司儀做乜9

抽唐文水

好撚仆街

用會籍留人 呢招高呀

班mc真係好撚冇禮貌

華佬心諗：頒啦屌

其實分鏡幾特別啊
學下金像獎
係個主持太廢姐

艾華頓分鏡，見到金條文

論地點，氣氛擺旺角場好好多
難道認為會過6000人睇

擺星期六3點，好多人又未放工或者好趕

唔知足總咩安排嚟

個頒獎典禮仲業餘過個聯賽

當平時港超直播咁

濕尻mc

件件

Thanks!
Bye

定係足總一早8月已經book左大球場 所以欖總先book mk

on9話人唔講野

我寧願用大頭頂個女mc

mc自己講多錯多

估唔到唐文會有三強

thanks
easy award
bye

On9 mc

屌你老母女主持收聲啦

收嗲啦兩條友

終於唔係一句thank you

好撚柒 叫人sing a song...

on9 mc

不如派閃卡啦

係咪想華佬用粗口屌鳩兩個mc

勤姐衝出嚟柒
叫人唱歌你真係當內部annual dinner 咩
live 緊架傻婆

鄧佢高興

叫人唱歌

兩個mc仆街死

迫人講野好老尷

Hello bye

華佬彩你都廢事

Happy~Birthday~

say a liitle bit more

睇得出佢地好撚絕望

華佬輕鬆

費7:

屌,下年呀邦solo算啦

又唔好
仆街落地獄死啦

all of you are hungry

if u like u can sing a song

串鳩兩個 MC

阿邦真係慘
3年都要carry個傻婆

佢英文唔得
搵丹尼爾就最好

華杜斯完美示範咩係得體 班MC快啲收皮

$$$$$$$

我想對佢唱 我唔屌撚你以為自己好撚型

吹唔吹到去1001

不如出年華杜斯mc

丹尼爾貴，冇budget

你地hungry
我來自hungary

屌搵個正常人做mc真係咁難？

一分錢一分貨

都無人睇wfc

勤姐繼續鳩up

咁不如搵埋葦如，平時直播覺得佢講嘢幾好

咁又係得幾百個人睇

我晴接班

呢個好笑

不過可唔可以著番皮鞋

女果個mc邊撚個黎？

個cam man

係喎
fb有幾多人睇？

港台dj

依家都好彩係傑對埔
一個唔好彩冇傑志，冇大埔入決賽
得個2000人擺大球賽真係唔知做乜

其實係咪贊助商要求
見到大部分球員都著nike/puma西裝

50

屌那聲 you know what the fuck you're saying！

陰公，班外援成晚都唔知做緊乜

三百左右

唔過200

飛馬

下年搵豪歌做MC仲好啦屌

好心下次係電視台播啦

肥哥同76

心諗影撚完未

方柏倫: 好攰

呢度啲巴打個個識中文咪又係唔知佢哋做乜鳩

咁on9都做到dj

the problem is
she don't
woo~

先唔講錢
其實都係好主意嚟
反正免費電視台而家都WFC

可能而家走哂
我見東網腳總各自有300

搵葦如都好過啦，勤姐

好似叫陳禮勤

唔會有電視臺黃金時間播
真係場波都冇啦 何況你個頒獎典禮+annual dinnet

可能會有班c9投訴阻住佢地睇愛回家

個幾個𡃁仔做乜鳩，重衰過grad din

大合照最左條女邊個嚟

唐文老婆好似幾正

女fans

左邊條女係?

奇妙都有啲可能嘅
其他嗰兩個唔使旨意

kannas上台做mc算啦

重溫各個賽事

梁

上身

kannas做呢個位 做MC好過

舉腳贊成我晴出年mc

宋

kannas

揾埋大波yennie

起碼順眼d先

rthk 32 夠哂wfc

小飛勤成日wow wow咩鳩

呢個又柒又串又唔撚識英文就算撚柒數啦

between yennie 去左邊

襯返香港波形象

攪到咁柒咁尷尬
電視觀眾睇人更加唔會睇香港波啦
不了

大波呀...佢英文okay架

唔係講笑 你唔講我都唔記得佢存在

結婚

港超獨家直播關唔關事

嫁人

講真港台講波真係屌打on9cc

on.99
邊有一個國家嘅直播係球會俾錢播嗰間嘢播架

跟住仲要安排啲垃圾講波

其實今年已經有進步
起碼有幾個唔係完全9up先

我晴做MC 100%好過呢個老女人

如果播香港波有收入
咪唔洗問球會收錢

香港d垃圾波頒獎禮都推到咁多頁

多咗葦如同fm貝，即刻pro咗好多，不過轉個頭又俾堅成嗰啲拖低晒

有20%都係屌鳩條八婆

港足勃起了

堅成都係，增強球迷入場意慾

其實只係圍爐玩生命麵包

大香港扯旗

大鳩頭好醒目
搵班垃圾黎講波咪顯得自己冇咁差

你講緊個渠道定點先
前幾年足球森巴咪又係桂神老何丹尼爾

請堅成報港超精華好過啦 d稿又唔會咁生硬

精華專員係kannas

頒獎禮擺港台播咪即係又要見到勤姐喺度鳩woo

now搞就好

viuTV肯搞應該都唔錯
反正都成日播波唔差在食住條水搞

老靜丹尼爾洗家裕
好過黑龍波呀占之流

桂神就算吧

佢冇理由淨係播頒獎典禮
如果播就播埋波
但係一季幾十場佢得兩個台一定播唔曬
到時又俾人屌
如果擺返去now
又變咗要收錢

揀嚟播囉，人地始終唔係波台
有一兩場足總杯幻幻杯淘汰賽睇下都好既

收錢就唔睇？

一分鐘一分貨
好過d唔收錢但睇垃圾